[自作孽] 短途旅行都去唔成

是咁的，本身打算復活節連假去個小旅行經廈門去金門，一早買左飛，我認我on99唔知香港啲旅行團原來會集體搭深圳地鐵去高鐵站，過關過安檢都等左好耐，最後高鐵開果時我仲喺福田口岸站，想碰下運氣去睇下有冇下班車結果都full哂了

傷心欲絕到想喊 去返福田食早餐，食完就返香港了。

羨慕去到旅行嘅人

我真係好唔開心呀

姐係點？
跟旅行團但係遲到？

唔係，自己去但地鐵俾大量旅行團塞爆

我都係get到呢個意思

咩係自作孽

Sor，我表達能力負分

係咪好似冇呢個字，對唔住我文盲

紅日係好多人嫁
要預好早出發

Rip樓主
但係你報左咩團？

叫得旅行 其實多唔多人都應該照去
反正旅行都唔唔會chur 或者節奏都唔快

每次連假ge高鐵團都會有人犯呢個錯

即係點?
你想walkin買飛但比其他旅行團塞爆晒?
所以冇飛買坐唔到高鐵所以要返轉頭?

係咪你已經買左高鐵飛，但因為太多人上唔到地鐵，去到高鐵站個時班車已經走左又買唔到下一班既飛？

睇左幾次都以為你join左旅行團但去錯集合地方

絲打你啲旅記死晒圖
有冇可能睇返有圖版

係，對唔住，我岩岩個人太顧亂打野 多謝你幫我整合

有死哂咩 高登果d？

高登同連登舊個啲都死左圖
之前連登個個up圖網死左呀嘛
關西個個都死埋圖

今次負評左 1999

去長洲

屌，是咁的

我本身打算自己一個經廈門搭船去金門（非跟團），咁就一早買左高鐵飛，尋日預好哂時間出門口，其實都預多左d時間諗住實冇死啦，點知過關果時已經勁多join左大陸團既人，都已經心諗仆街啦會唔會趕唔切，諗住過左關就冇事啦因為我以為d旅行團都係響福田集合搭旅遊巴姐，但我完全冇諗過依家d旅行團係會搭地鐵去高鐵站搭高鐵，而且大陸搭地鐵係要過安檢，好似走難咁多人等過安檢，結果我都仲未上到地鐵已經過左高鐵班車個時間。

尋日個人真係好頹亂打野，sorry（其實今日都好頹）

無遊記睇了